黃色經濟圈宜家好似只限係飲食業咁，不如叫黃色飲食圈算啦

任天堂照玩
波鞋照買

okay

去日資百貨賣任天堂，sor

寶可夢

藍色經濟圈就有

中國有得玩咩